警方所謂既「核心暴徒」原來就係藍屍

警方謝Sir 指從「核心暴徒」情報中，知道有人計劃進行「殺警行動」。與警方展示既文宣圖片相關既tg頻道以包含普通話拼音「zhaomuzu」命名。

頻道內只有一張文宣圖，沒有其他文字及資訊。

有傳指頻道內既人士會以「準備好被捕支援」為由，引導他人交出身份證號碼等個人資料。

1

2

招募組

3